香港男人，你地既靈魂無左呀

採摘文化時，要三個山頭先可以養活一個村落既人。去到農耕文化，只需要兩畂田就可以養活，直到今時今日，一個專業人士只需要好細既空間，就足夠。科技既進步，令到人可以係更細既空間，創造出更多既價值，用更少既地理位置，做更加多既理想。

一個人就係一間公司，一號dennis 係負責番學既，二號dennis 就係負責番工，三號dennis 就係散播真男人思想，四號 dennis 就係再觀察社會現象，一個人入面就係有好多既部門，雖然唔可以同時進行，但我地係有能力分段進行。

第三十三屆美國總統杜魯門，希望連任多一屆。競選前半年， 佢搭住火車去每一個既村落同人傾計，講未來執政既理想，落區拉票，總共耗用左半年時間，仲未計身體因長途跋涉既疲累。現今，特朗普日日都係twitter 講偉論，呢個散播點係可以擴展或者減少觀眾群，咁就要睇下你係舞台上既表演喇。特朗普既表演好精彩，競選期間提出起城牆，防止非法墨西哥移民，咁係會無左一大堆係美國既墨西哥人票倉。 你估特朗普唔知？ 寧願被炮轟，都唔願意刻意迎合人。一個有獨立靈魂既人，一定會受到好多既評論，要一堆人好鐘意你，必先令一堆人好討厭你。假如有一日，無人討厭你，你就可憐喇，即係你既行為係複製緊其他人，每日處係好壓抑既狀態。所以，假如你願意維護自己既自尊，有勇氣被討厭，congratulation ！ 你已經有男人既靈魂。

男人應該係男人，男人應該係要擁有男人獨立既靈魂，唔好學中國戈套。孫子兵法所記載：「十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能守之，不若則能避之。」 己方數量係敵方十倍就包圍，五倍就進攻，一倍就拆散對方，差唔多就唔好打，比對方少就守，太少就走路。 有時候，理性思考唔係一個缺點，過度既理性思考就會令你止步，你永遠都企係睇同聽之間。 斯巴達三百 ，三百人大戰波斯數萬大軍，雖然失敗，但憑住內心強大既靈魂，殺戮對方幾萬人，亦令希臘人民團結起來。 呢種男人既激昂，處係身體既雄性荷爾蒙，我地要不停發揮。 只要我地夠激昂，就可以有強大氣場，吸引曬身邊所有人。 千其唔好將男人既尊嚴拋棄，一但拋棄，你就放棄左男人既靈魂。

從今日起，只需要每日用好小既地方，好短既時間， 係自己既公司開一個革命部， 革命只係炒散，你既其他生活先係正職。 呢樣野，係為左香港男人既共同利益而出發，大家醒覺喇，等我地一齊黎做番真正既男人！

你係咪最近係facebook唔出文
轉戰連登
唔知點解你俾我感覺好似一個
係facebook定期出文最近深潛嘅人

唔係，快d 係連登follow 我

見無人理你就follow你啦